想贏就同我煲到瀉 保住條贏既主線

《幫fd代po》
長文但係求睇到底！

要煲大既唔係警暴而係「警察偽裝示威者」
有證有據既就要煲，唔係捉鬼都唔係分化
有證據既煲到夠大，無證據既就千祈唔好po
咁樣以後發生咩事
外人就會懷疑「幾多係警察做，幾多係示威者做」
做唔到盾都可以做浮板
明唔明？

黑警扮示威者做緊既嘢就係將警暴合理化
合理之後點煲警暴都無用
將示威者塑造成真暴徒
共慘黨每講一句嘢，都係完善緊個劇本
記得上個月講「恐怖主義」嘛

共慘黨寫劇本最難解決既一點，係你入左佢既劇本，你都會覺得自己做既嘢係啱既，而事實確實係你無錯，但你所做既正確既事會令你落陷阱。
私了/打狗/裝修其實全部都係啱既
黑警帶頭無底線升級就係要改變輿論
講到口水都乾曬，連登仲上到就證明對家要係入面放鬼。不捉鬼，係要自己判斷，唔好乜都跟乜都推。

檢討並非指責，大家好好地討論
文宣組做拆彈文宣
勇武自己都要清楚賽後檢討不是指責或者分化

Focus翻落個主線度
我覺得Trump之所以會幫香港係因為
佢想有個可以大賺中國錢既Deal
而香港係佢賺中國錢既入場卷
緊急法一出左佢就無得Deal，都唔會再幫
我地同美國係各取所需既關係
一定要保住自己既「利用價值」

記住兩條主線
唔可以俾緊急法通過
香港人權與民主法案
我地要做既嘢，港共一定會打擊
佢哋依家做緊既嘢就係打擊我地既主線
黑警做嘢老屈勇武
將勇武塑造成真Rioters
就係要阻止法案通過

摧毀永遠比建設容易好多倍
我地得翻幾日時間，好難係建設既同時阻止對方摧毀
所以依家要做既嘢係整盾
個盾就係要人懷疑所有裝修都係警察做
絕對唔係捉鬼或者分化，係要送個尚方寶劍俾勇武

同時求大家忍一忍
呢幾日黑警同五毛一定會做更多嘢要大家出來
然後不斷老屈

文宣組跟我一齊做嘢煲大警察扮示威者好唔好啊
我無論咩社交平台都無followers
求求影響力比較大既人幫幫手

和勇永遠同行

自推10/10

9/10

8/10

7/10

推

6/10

「緊急」要草船借箭啊！！！

［重開 10.7 行動公投］太子站追思+18區文宣遍地開花！同我入黎推爆佢

再推

狂推

文宣組幫手拆彈啊！

5/10

4/10

3/10

2/10

1/10

煲呀煲

讓這post 煲

推呀 大家有打機 都知咩係主線

Pish

副本等多幾日後再打 休息下先 專注主線！